童年回憶系列-摩爾莊園、小花仙、賽爾號、奧比島

00年出世表示當年4隻game都有玩
好懷念

聽講摩爾就嚟出手遊